覺唔覺好多傷殘人士都好撚惡？

岩岩比輛椅撞完

天水圍好多坐輪椅坐到好似揸benz既撚屌

有名你叫輪椅狗

電動輪椅嗰啲真係當自己揸緊車

全世界都欠左佢呀嘛

我樓下有個輪椅佬
管理員/我地幫佢開門
佢唔該都無句
直行直過
唔幫佢開就屌人 投訴人
人地企左係度阻住佢入lift佢就屌人
正仆街

盲精啞毒跛招積

見過唔少仲係講胡語長者

Agree

試過同個fd俾銅記嗰件屌老母 佢個仔仲要喺隔離

我有個傷殘同學
上堂成日撞門黎代替敲門

有日收工時間7點幾經過輕鐵站
d 輕鐵上落車人多梗係有d 碰撞
有個坐住輪椅既廢老可能比人撞到
竟然停係車廂同月台中間,一半係月台一半係車廂,一路手指指屌晒成個站d 人
搞到閂唔到門開唔到車

覺得全世界都欠左佢地

y

唔覺但記得好多年前有個坐輪椅既阿婆全個的士界都買佢怕

每次見到佢地亂過馬路，就會明白點解有人話人類係無辦法從錯誤中學習。

睇嚟要撞到變植物人先識改。

因住俾輪椅超速飄移撞死

霸王的？

果個係扮傷殘唔係傷殘
因為搭完的士唔比錢，白載佢

見過後面企個人

直頭當自己大撚灑

坐輪椅應該要考牌先 不小心駕駛 超速 等等都要扣分

你岐視佢地？你仆街喇今次…